(連登活動成功第一波)金管局：8月港元存款減少1110億元

8月「全民撳錢」活動，據金管局最新公布的數字，8月份本港銀行的港元存款按月減少1110.79億元，跌幅達到1.6%，由6.95萬億減至6.84萬億元。當中以活期存款減幅最大，跌4.7%，儲蓄存款跌2.6%。無獨有偶，美元存款相應上升，折合港元的升幅達1325.22億元，或升2.7%。整體而言，所有存款上升0.2%至13.63萬億元。卜

10月都要繼續，有用啊

㩒錢

即係講都尾都係無離岸

㩒埋出黎，一係轉走埋

攬炒經濟學

拆息扯高左，大行上個月樓按變相加息

但離岸係下一步推動大家做的

稍安毋躁，轉左美金先
等離岸戶口開好埋，仲唔怕錢唔走咩

利申：做緊

繼續繼續
就到出糧日
大家要識做

開唔到離岸但轉哂美金

繼續做
有離岸做離岸
無就轉現鈔

屌俾我打個飛機先

繼續做美金cash/離岸

整體係升咗
唔存港紙存美金
快手搞離岸

快

係時候又要數下床頭啲美金
12345678910

離岸唔係咁易
一係錢太少離唔到
一係錢太多要計劃 離岸之後點投資
造到勢已經好好
希望陸續有來

唔緊要，做住先

維持到一年呢種心態，以後大家有錢都會轉美金

拎美元現金呀！！

1. 宣讀香港獨立宣言，確認共產黨及港共政府乃不合法管治香港
2. 成立臨時政府，抗衡港共政府
3. 遊說美國及國際社會，承認臨時政府乃香港唯一合法政府
4. 全民公投，香港成為國際認可中立自治區
5. 共產黨出兵侵略香港，向世界宣戰
6. 共產黨戰敗，主要黨員逃亡
7. 香港自治區正式宣布獨立，成為獨立國家

總存款都減左

1100億除200萬人，都係$5500左右

所以，仲有大把空間

要更多人做，尤其是中產，每人轉走100萬

我換左一球，但只係係IB 多

FT CS TD IB呢幾間，好低門檻就離到岸啦

Telegram 預設訊息可以保護到手足性命
希望大家可以幫手推

星火 TG: @Abccbbc
612 TG: @ReliefFund612
Push

咁要拎出黎先有用

每人做少少就好多

推

轉美金第一步

最少要keep住做半年
政府有排都未入肉
一有錢轉美金入美股

push

換左做美金都好，代表其他人對港幣信心減弱

係，可以長做

都要比時間手足攪離岸。海外開戶口都要時間啦

五十個月都係咁先至八十%

keep著做

手足繼續努力！
利申: 8月走晒啲股票轉美元，9月轉晒離岸

班黑警咁樣樣，果班口講撐警既有錢人其實一直走緊資

唔係個個有離岸，但係換美金銀行少好強港紙用

有錢開離岸

下一步係將本地港股，射倉到ib

我愛美金

股票轉倉大法

做對了要繼續做

我真係接受唔到換美金之後掉返入銀行囉

證明香港冇理財教育，不過短短幾個月咁多行動已經好唔錯了

又跟民權抗爭老將的法國朋友聊天，當然論及香港的反送中運動，朋友說，看到香港警察一身造價不菲的裝備，頭部更用非常堅固的頭盔完全包裹，鐵甲人一樣，非常安全，但他說，非常奇怪，香港的抗爭者竟然不會向這些防暴警頭盔的保護鏡投擲任何顏料，個個防暴警的頭盔保護鏡竟然一塵不染。他說，投擲顏料相當容易，而保護鏡一旦看不清，就要把保護鏡拉起，甚至要卸下頭盔，自衛能力就大減，或要以真面目示人。

遲啲開cs

有個頭先轉到離岸

cs 開返debit 卡先

賀佢老母

攬炒進行中

活動唔停得

總存款升咗

已轉走1球去離岸户口

firstrade冇限金額喎

8月份本港動盪局勢加劇，港元存款有大幅流走的迹象，8月港元存款按月下降1110.79億元或1.6%，至6.84萬億元（圖1），為2018年5月以來最大跌幅。但美元存款同時大幅上升，折合港元增加1325億元，使本港銀行整體存款總額較7月份微升0.2%

若撇除因此而增加的相關存款，美元存款及外幣存款總額均微升0.2%，而存款總額則微跌0.7%。

究竟整體存款係升定跌...

各位㩒完錢，得閒就拎去轉美金啦

我戶口得番幾萬，如果屋企比人打劫就死啦

大量人仔返落嚟換美金

八月香港錄得有紀錄以來(1997起)
最大一次按月外匯儲備下跌
淨減值160億美元
由於儲備大部分存於美國國債
美國國債當月應有40億升值
所以可推算有200億離開了香港
走資了

所以要繼續做

推。

即刻做, 遲吓佢玩資本管制, 限提限滙, 強制結匯, 咁你係香港銀行戶口有美金都冇用.

一定要繼續

連登vs港共

pish

轉左成1100億美金，唔好睇少

有無全名?求教學

要成立黃𢇁「美圓經濟圈」先可以更進一步經濟戰。

一出糧就襟，總存款量自然減少

話時話仲換唔換外幣

屌你老母轉美金之後又係擺係銀行對香港銀行體系根本無影響
弱鳩智一係就拎出黎，你換完擺係銀行做乜春

好多有錢人走資

都係

一定要㩒出黎

現鈔最實際

換美金 提款
完全離開香港金融體系

離開香港銀行體系即：
港紙兌美金，之後
1）撳出黎，放屋企
2）射去離岸戶口

每走一蚊美金
香港銀行體系就少7.8港紙流通／可借出

即銀行可能要對風險較高既貸款call loan，call 夠數返黎先可以夠港紙註銷

好似係

我諗冇關係 係班有錢佬真走資

長毛mode: 㩒錢㩒錢㩒錢，唔該㩒錢

唔係，有錢老走資會離岸

市民淨係在岸轉美金，好明顯的分別

okay

所以先話連登影響力好強，1100億

派成績表，大家加油

離岸唔係咁難整

無錯，有心整一個月內一定整到

一係開個離岸投資戶口，順便投埋資

見到你呢條數我就喺度諗
如果每人每月$5500
嘩，諗起都興奮

諗緊蝕唔蝕放港股好，唔計收左ge息蝕唔少

但要持之以恆，最少半年先有成效

仲揸，大跌個陣跌多兩三成就喊都無謂

要一直做落去，直到光復香港

會放

個勢會加快嘅
到時連藍屍都會走資
大家唔好灰心

月月撳，撳佢老母！

搞離岸啦bro

跌30%拆息都會大升，M2,M3會縮好快

經濟必然仆街

成績表

On9，借錢唔使息？
做生意最著重流動性，借貴錢佢地先慘

陳年佳釀，冇乜得再跌

我上個月只係轉左5萬美金，離埋岸！今個月再轉！

有錢班人一早走咗大半！邊個再信支那鬼？

有錢人做定期？

IB都唔係離岸

有錢佬走資走得最撚快

D藍籌股都未好似思跌咁跌夠九成

你轉去邊個國家？

咪係，開個離岸戶口，再快都要成個月

已經唔批香港debit卡了

咁啲錢要點拎？

係連入都唔俾你入

9月會重少得勁

下。。。。仲想開cos

10月7日再提款 9月無提過款 存左兩個月糧一次過提

要繼續做先得架
第一次幾多人響應 到依家
月頭嗱嗱淋做嘢啦

你以為而家嘅走資效果真係我地呢啲星斗市民做出黎?

幫幫手

同你一樣
有少少月供股票喺中銀
唔想俾中銀賺，唯有放曬去
轉曬d錢去花旗，再搞離岸

上次星斗巿民都搞到誠哥要出手救東亞

從來唔用中銀，不過堆高息股跌左好多，放左好似好蝕，但收息收過世又好似好抱殘守缺咁

we have no stake in HK society

中資走資

窮撚開唔到離岸
唯有㩒哂出嚟放屋企

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

仲爭6千咋

一人一步

間中就拎啲美金出嚟聞
香過港紙好多

唔明，點唔俾入？銀行TT過數過去schwab acct 唔得咩?

開broker account

咩嚟？求救

求教x2！開離岸最少25k USD，好多人未必有咁多cash！